俄羅斯高冷美少女日本爆紅美如畫中人，仙氣十足

講道理，日本美女的質量還是很不錯的，哪怕有點先天不足，在島國“化妝邪術”的幫助下，也能秒變清純美少女。然而最近，一位俄羅斯的小姐姐突然就在日本火了，不少阿宅大讚她仙氣十足，彷彿是從油畫中走出的人。

日本推友@margaret_yw在推特上分享了幾張俄羅斯小姐姐的照片，大贊照片中的她美如畫，顏值直擊心扉，這樣美麗的小姐姐自然也打動了很多網友，幾天就收穫了近6萬個點贊，還因此上了日推的熱榜。
據網友爆料，照片中的小姐姐名叫Milana Angelova，雖然有INS、臉書等社交賬號，不過基本已經沒有在更新，這樣仙女一樣的小姐姐你喜歡嗎？

光頭呀叔

古典美女既氣質

p

個額高撚到丫。

PS?

我都係覺得日本妹靚啲

即係好似catgirl咁有mass?

嘜撚野小姐姐

戀童

Witcher 個希里搵佢做就啱

影到佢好似有病咁

對眼完全冇生命氣息
好似舊時嗰啲postmortem photo咁

「樣靚冇波」定律真繫世界通用

有啲寒

似鬼片入面會郁嘅畫就真...

有d相係用死屍拍

啲氣質同女大j差唔多

p得太勁 反而自然嗰幾張仲靚

唔係仙氣, 係屍氣. 呢張相望落好似死物咁
不過

有少少p過龍

好文藝復興feel

咪撚轉D大陸媒體文啦用字嘔心到

鬼妹黎講 一般貨色

More

隻手又大 又厚肉

男人手

俄妹黎講dasha仲正啦

每一張相都好重PS感

Search Emily Bloom

廿年後咪一樣老
鬼婆容易殘
得30年青春

加拿大呢個仲正

個樣好冰冷

個頭好大

鬼片feel

隻手發生咩事？好不安